關於屋企人過身 遺產點拎

屋企人爭落好多二三線財仔 安信 ua每間都產二三十萬 然後自殺過左身 如果屋企人去拎佢份mpf或者佢銀行剩返的錢 係咪會攞埋佢d債上身 因為佢屋企幫佢咩咗好多數 希望可以多多少少拎返d幫補下未來的生活 跪求熟識哩方面的巴絲幫下手

遺產好似係還哂錢有剩先比你

你唔係擔保人點都唔會上身

係, 遺產係包括所有債務

當冇欠債,會唔會都凍結一大輪先比到你?同埋樓又點計,私人公司的股份又點轉?

有樓有公司股份就搵律師搞

邊個承辦遺產就邊個上身

我估好大機會係負數 所以唔好理唔好去申請任何野就最好？

你同你屋企人係唔係擔保人
依樣野好重要
如果係既就會追你地還錢

我地就一定無簽野 但佢偷左我地d證件出去唔知做乜 唔知佢有無冒簽先死

同情。推。
不過錢財身外物，有時睇開d算。突然俾曱甴開一槍就者警棍打落來都會冇命，人生好化學。